Sony 新機 7吋 21：9，堪稱上帝視角

Sony 今年的旗艦手機 Xperia 1 採用 6.57吋 21：9 長屏設計給我們帶來了不小的驚喜。而現在，外媒又爆光出 Sony 另一款大屏旗艦手機—— Sony Xperia 10 Ultra，它的屏幕尺寸將高達7吋，且繼續採用 21：9 比例。

工作、娛樂、資訊一屏解決，Xperia 10 Plus 活用21:9屏幕極致操作

據外媒消息指出，Sony 後續還會推出兩款 21：9 比例的 Xperia 新機，它們分別是 Xperia 4 和 Xperia 10 Ultra。其中，Sony Xperia 10 Ultra 有望採用7吋大屏幕。目前，外媒繪製了 Xperia 10 Ultra 的概念設計圖，並將 5.8吋的 Samsung Galaxy S10e 和 6.57吋的 Xperia 10 Plus一起進行了對比。從對比圖中，我們可以看出，Xperia 10 Ultra 機身寬度與前兩款相差不大，但是其長度明顯勝於它們，Samsung Galaxy S10e 在對比中簡直像是「小朋友」的存在。

玩盡上帝視角 21：9 屏幕手機，其他手機不可媲美的操作

此外，核心配置方面，Xperia 10 Ultra 可能會搭載 Snapdragon 710 處理器，該平台基於 10nm工藝製程打造，採用 Kryo 360架構、八核心設計，CPU 主頻為 2.2GHz，GPUAdreno 616，安兔兔跑分在18萬左右。且該機有望提供 6GB RAM+128GB ROM 存儲組合，配備後置雙鏡頭，最終售價預計在HK$4000左右。

單手可用 phablet?
that being said, 請先把 home, return 制隱藏

點睇IG story

原本今次將相機提升
玩三鏡
點知衰係自己玩21：9

創新又屌，唔創新又屌

Sony自己拍左咁多戲，自己整串流，強制21比9，都可以一戰

再細嘅樓都有人買啦
21:9電話點會冇人買

渣住個電視遙控咁

終於睇到曼聯利物浦排名

手機21:9唯一諗到的用處就係睇TWITCH同YOUTUBE直播可以即時睇埋留言而個SCREEN唔會縮細

中階CPU機賣4K

今次大改革
都好過以前。

ps4 remote play可以show哂個手制係側邊

以前lg chocolate 都大把人買啦

本來都有與趣，但好似無無線充電就不了

Sony既問題唔係無技術，唔係衰名氣

公司內部反應應該都幾慢，管理好有問題，唔識integration，apple之所以成功好大因素係integration好好，當初3gs無技術整cpu又點姐， 軟硬件咪一樣夾得好好

利申 ifan仔，唔想睇住sony衰

鬼佬會唔會鍾意呢類機?

兩條大黑邊

就算夠長
唔夠闊過都癮咩

中階機呢
LG Sony悔終生
Samsung 小米更稱心

而家啲機係會cut走兩邊

所以sony要做既，唔係出左21比9就算，係要公司內部全力配合，做返個內涵出黎，唔係就比連登仔批中，21比9變四不象